﻿Shrek 2 phá kỷ lục bán vé

Shrek phần 2 kể tiếp câu chuyện của con quỉ khó tính mầu xanh lá cây cùng cô dâu Fiona và anh bạn Donkey - chú lừa, cùng nhau đi về vương quốc Far Far Away - nơi gia đình của Fiona là người trong hoàng tộc. 
Bộ phim được các diễn viên nổi tiếng lồng tiếng, trong đó có Eddy Murphy và Cameron Diaz . 
Shrek 2 trước đó đã phá kỷ lục bán vé trong ngày thường (không phải ngày cuối tuần), thu được 11,8 triệu USD, phá kỷ lục cũ của Pokemon: The First Movie vào năm 1999.

Theo BBC
